=============
白の絶対神
=============

**「そうですか、あなたが辺境の魔王。無尽蔵の魔力を生み出す悪魔ですか。出会えて嬉しく思いますよ。」**

**「あなたのおかげで時間が稼げましたよ、アマイモン。しっかりつかまっていなさい！　……飛びますよ！」**

**「そんな……その力は……！　魔界の存在が何故……！？　何故、私と同じ、人間……の……！」**

-------
三行で
-------

　いわゆるラスボス。欲望にまみれた人間を憎悪しており、すべての欲望を消し去りたいと願っていた。

　欲望を糧に生まれる力「魔力」、それにより創られた魔界を消せば欲望そのものを根絶できると考え、魔界崩壊を目論む。

　そのために大罪の悪魔を集めていたが、その大罪の悪魔サタンに封印されてしまった。

------------
基本データ
------------

* 身長：でかい
* 体型：メカメカしい
* 出典：オリジナル
* 目的：魔界崩壊、それによる欲望そのものの根絶
* 反応傾向：中庸
* 活動性：受動的(アマイモンの力で能動的に)
* 出生地：人間界
* 誕生方法：通常の出産、変貌
* 好きなこと・もの：掃除、ダイヤグラム
* 苦手なこと・もの：悪魔、金、金属が擦れる音

---------
関係者
---------
アマイモン
   白の絶対神の力を目覚めさせた悪魔。表向きは白の絶対神に協力しているが、本当の狙いは白の絶対神に自分以外の悪魔を無力化させて、自分が魔界を支配すること。

サタン
   白の絶対神が探していた大罪の悪魔のうちのひとり。白の絶対神を封印して、エネルギーとしての白き光だけを利用する。

------------------------
白の絶対神の模造品たち
------------------------
ザーリヤート
   魔王城を襲撃した白の絶対神のコピー。白き光で自らを覆う鎧を生み出したのと同じ要領で外殻だけを生成し、魂を植えつけた模造品。他のコピー同様、多量の白き光をその身に宿して魔界各地を飛び回り、魔力を根絶するのが役割だった。コピーである事実を完全には受け容れておらず、自らが魔界を支配しようと考えるようになり、アスモデウスを独断で連れ出したが、結果的にアスモデウスが魔王軍に無事に戻るきっかけを作ってしまったことに。魔王軍との戦闘後、ベルフェゴールにより殺害される。しばらくは魂だけの状態で魔界を彷徨っていたが、アフロディーテにより完全に消滅させられた。個体名はついていたが、コピーとして与えられた名前を本編中で語ることはなかった。名前の由来はクルアーン五十一章「撒き散らすもの」。

ゲヘナ
   モレクにより魂を与えられた白の絶対神のコピー。モレク自身が肉体派の悪魔であり、魂を封じ込める魔法をうまく使いこなせなかった結果、その辺の大型魔獣の魂をただ移植しただけの欠陥品となった。言葉を使うほどの知能も無く、凶暴。名前の由来はモレクへの生贄を捧げる丘の名前から転じたもの。

カドル
   ルシファーにより魂を与えられた白の絶対神のコピー。ルシファーに忠誠を誓っている。名前の由来はクルアーン九十七章「神による定め」。

ファラク
   サタンにより魂を与えられた白の絶対神のコピー。白の絶対神本体を封じ、サタンが白き光の軍勢のトップとなった後は、その右腕として活躍していた。サタンに心酔する熱血漢な性格。魔王軍により撃破されるが、魂は消滅しておらずサタンが保護しているため、肉体を与えられれば復活可能。名前の由来はクルアーン百十三章「黎明」。蛇ではないです。

------------------
その他、ネタとか
------------------
　元々は人間でしたが、人間時代の確定している設定はあまりありません。好きなもの、苦手なものから、彼(男性でしょうね)の生きた時代、環境、死因などがほんのり伝わるでしょうか。
